Title: Das Ritual der Kaffeezubereitung fasziniert mich Jeder einzelne...
Date: 2012-04-26 10:36
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: aeropress, coffee
Slug: das-ritual-der-kaffeezubereitung-fasziniert-mich-jeder-einzelne

Das Ritual der Kaffeezubereitung fasziniert mich. Jeder einzelne Schritt
kann optimiert und perfektioniert werden. Nerd Scheiß halt. Etwas was
ich schon immer ausprobieren wollte ist die AeroPress. Ein relativ neues
Verfahren zur Kaffeezubereitung.

Jemand hat seinem Kaffee-"Ritual" ein ganzes Video gewidmet...

{% vimeo 40980282 %}

